日本無印良品被告侵權，老翻勝訴

//日本無印良品在內地被山寨後，再被指侵犯商標權，結果正版不敵老翻而敗訴。近日北京市高級法院作出終審判決，下令日本無印良品的母公司株式會社良品計劃、上海無印良品，立即停止侵犯棉田公司、北京無印良品註冊商標專用權的行為。日本無印良品今後不僅在紡織類商品上要刪除「無印良品」，還要在天貓「無印良品MUJI官方旗艦店」和中國內地的店舖發布聲明，消除侵權影響，並賠償經濟損失50萬元（人民幣，下同）及「合理開支」12.6萬餘元。//

——呵呵，厲害國厲害了

連結

好事丫
咁想入支那市場咪成全佢地囉

所以話，支那點解永遠上唔到大枱

我們不是要在生活中找尋抗爭的方法，我們是要把抗爭變成生活。

上世紀90年代，海南南華實業貿易公司生產出一款植物染毛巾，以「無印染」的概念追求「優良品質」。時值亞洲華語歌壇上「無印良品」組合的歌曲廣為流行，其追求清新、自然、環保的理念與南華公司產品的「無污染、無雜質、無化學印染」的特質相吻合，結合中國古代道家追求自然的「大道至簡」的哲學思想，將這款毛巾取名「無印良品」。該品牌創立完全與日本「無印良品」無關。

Content Farm 睇返嚟，人唔笑狗都吠。

中國的司法制度冇問題
有問題的係人

無印真係賠左錢？

Push

好似潮文咁

香港人最強後盾

lm